\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_IV} /  \index[noms]{, Louise}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1622_I1623}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_IV  \index[noms]{, Frederick\_IV}} naquit le \textit{mercredi 21 octobre 1671}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Christian\_V  \index[noms]{, Christian\_V} \textit{[15 avr. 1646 - 25 ao\^{u}t 1699]} et de Charlotte Amelia  \index[noms]{, Charlotte Amelia} \textit{[27 avr. 1650 - 27 mars 1714]}.
Il a 2 fr\`{e}res : Charles  \index[noms]{, Charles} \textit{[1680 \footnote{.} - 1729 \footnote{.}]} et William  \index[noms]{, William} \textit{[1687 \footnote{.} - 1705 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Christian\_V  \index[noms]{, Christian\_V} \textit{[15 avr. 1646]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 25 ao\^{u}t 1699}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 27 ans.
Sa m\`{e}re, Charlotte Amelia  \index[noms]{, Charlotte Amelia} \textit{[27 avr. 1650]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 27 mars 1714}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 42 ans.
Son \'{e}pouse, Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[28 ao\^{u}t 1667]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 15 mars 1721}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 49 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{jeudi 12 octobre 1730}, \`{a} l'\^{a}ge de 58 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise  \index[noms]{, Louise}} naquit le \textit{dimanche 28 ao\^{u}t 1667}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{samedi 15 mars 1721}, \`{a} l'\^{a}ge de 53 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1622_I1623.tex}{}{}
\par
Le \textbf{lundi 05 d\'{e}cembre 1695}, Frederick\_IV  \index[noms]{, Frederick\_IV}\textit{[21 oct. 1671]}, \^{a}g\'{e} de 24 ans, \'{e}pousa Louise  \index[noms]{, Louise}\textit{[28 ao\^{u}t 1667]}, \^{a}g\'{e}e de 28 ans.
Ils eurent 1 enfant : Christian\_VI  \index[noms]{, Christian\_VI} \textit{[10 d\'{e}c. 1699 \footnote{.} - 06 ao\^{u}t 1746 \footnote{.}]}.
\clearpage
